班大陸雞可唔可咪著得咁正啊

日日尖沙咀放lunch 見到班淫娃都扯到就射

冇圖學人開po

香格里拉果面勁多
果面好少人去
去親都係CALL G 外國人

10

尖東個公園？